[連登公投][無圖]抗爭之星選舉

首先，如果個標題令你覺得我企圖分化/鬥黃/消費任何同路人嘅話，小弟喺度道咗歉先

又或者你只係單純TL;DR嘅話，可以直接跳落去睇#1同後記

雖然post名叫選舉，但係其實同香港嘅特首選舉一樣，大家係無得選，即係我一言堂，有咩得罪嘅睇完隨便屌。

#10 國難五金/極爬/物資站/任何唔食人血嘅裝備舖
係，我知有人一見到國難五金已經準備屌我
但係細心諗下，如果當初無呢班人千山萬水托啲裝備番嚟，我哋連捱到抗爭喺國際社會上有些少迴響都未必做到
或者有組織喺之後的確有為人所詬病嘅地方，但起碼都係同路人

#9 一眾黃店
或者有人會覺得黃色經濟圈唔係抗爭主體
(其實小弟覺得無衝突)，但係眾多黃店的確喺疫情期間為大家保持咗唔少嘅抗爭熱度
無論係去睇文宣，定係睇佢哋俾個政權搞，甚至係俾"同路人"批鬥

#8 KOL
泛指一切網絡上活躍嘅人 youtuber, ig/fb page
無佢哋，網絡輿論戰未打先輸，更加唔好講有好多好有深度嘅時政分析
無論係豐富自己甚或係反駁對家都有好大建樹

#7 tg channel holder/admin
點解要從#8分開嚟講呢
首先channel holder俾政權以言入罪嘅風險高好多
其次係唔少channel提供咗好多對抗爭有直接幫助嘅即時資訊
好多channel admin真係不眠不休陪住我哋走過好多路

#6 記者
記者朋友你哋好
首先我無打算強行加插個立場俾你哋
只係想多謝你哋一直以嚟堅守崗位
俾政權打壓得咁犀利都企硬
要知道手足見到黑警發癲係可以選擇暫避風頭 但係記者只能夠硬食
多謝記者將香港嘅現況傳播到每一個關心香港嘅人手上

#5 First-aiders
FA唔洗我多講啦
無你哋，手足絕對會受更大、更嚴重嘅傷害
班黑警仲要無視日內瓦公約
我知道一個好嘅fa真係唔易做 辛苦哂

#4 政客
#4a. 本地政客
鄺神喺抗爭初期做過嘅事大家有目共睹
唔少議員亦都出席過大小場合
眾多傳統泛民亦終於做到傳說中嘅核爆都唔割
唔少素人政客更加喺當選區議員之後走到最前 實行體制內抗爭
最後更加唔少得嘅之鋒、台仰、繼平之流，不斷進軍國際戰線，促使HKHRDA嘅通過
#4b. 外國政客
承上，HKHRDA由0到通過，除咗一眾lobbyists之外真係全靠Senators同Congressmen
仲有諸多MPs、小英、各國關注我哋嘅政要
無論你哋係出於咩原因關注我哋，關注就係關注，有noise一定好過無noise

最後三甲
相信大家都心中有數，但係話明係一言堂
個結果應該同你哋諗嘅唔一樣
小弟會喺後記慢慢解釋
如果大家都係釋懷唔到嘅即管屌我然後負皮上一頁

#3 梁凌杰先生

唔需要我多講啲咩，無梁先生，得罪講句，2019年6月15號唔會有200萬+1人嘅空前遊行
梁先生係我哋於反送中入面永遠失去嘅第一位手足

您嘅遺志，我哋完成咗1/5，我會繼續走落去，你呢？

#2 周梓樂先生

因為黑警窒礙救援而逝世
黑警殺人罪行鐵證如山
就算個政權點spin都好

梓樂(小弟同梓樂比已經係叔叔，容我以平輩相稱)，我誓會還你公道，你呢？

利申番，特別提梁先生同梓樂係因為兩位都對抗爭有特別意義
小弟從來無、亦未敢忘記咁耐以嚟嘅逝者，無論姓甚名誰，抑或無名無姓屈就於沙嶺公墓，甚或我哋永遠無法得悉所蹤者，我一個都未曾落下

......
......
......
......
......
......
......
......
......
......
10個省略號，10個未竟全功嘅月
睇落去之前，應承我，同我一齊去到句號可以嘛，香港人？

#1 係你
無論係投票同食黃店嘅你；
定係會出嚟遊行示威嘅你；
定係會帶物資做文宣嘅你；
定係揸盾著甲掟火魔嘅你；
定係暗地裡做其他嘢嘅你；
仲有因外力而quit咗game嘅你；
同埋因傷無法再上陣嘅你；
甚至係已經淡忘抗爭嘅你
你哋每一個人，先係我哋走到今時今日嘅唯一原因
多謝你，香港人。

#後記
除咗兩位手足之外，我無單獨指出任何人
係因為呢一場抗爭入面，沒有誰比誰更高尚
甚至乎 連個排名都係我9up
希望大家明白我嘅重點
鬥之前諗一諗：黃線愈推愈高對抗爭有咩幫助？

或者你見到我講某某某係同路人會話我左膠兼on9
但係，
喺我哋不斷分化批鬥嘅時候，
個極權政府無時無刻諗住搞死我哋
民主派俾政權大肆拘捕
連基本法22條都可以話廢就廢
但係23條又可以係憲制責任
街頭抗爭無辦法
文宣勢孤遭洗刷
黃店難逃被打壓
我哋仲有本錢針對同路人咩？

回想番當初令你挺身而出嘅嗰一幕
你甘心你嘅未來，甚或下一代嘅未來會係咁樣咩？
或者你當初走出嚟，
係因為法制不同，
係因為政制不公，
係因為警制不堪。
無論如何，我(一廂情願地)相信，我哋嘅最大公約數，係自由、民主、公義。
而只要目標一樣，我哋就係同 路 人
記得當初嘅不分化 不割蓆 不篤灰嘛？
記得對家嘅唔完美 可接受 要改善嘛？

黃店唔好食/貴，去人哋個page度禮貌地提個建議就夠
手足講嘢唔啱聽嘅，可以慢慢理性討論

甚至乎真係傾唔埋嘅各有各做咪得
自由嘅其中一個真諦唔係和而不同咩

另外，此post之所以唔見血，唔提大家發夢都夢見嘅數字係因為我唔係嚟喚醒大家嘅憤怒，而憤怒其實係一樣好易消耗嘅attribute，更重要嘅係，憤怒係會麻木
我想重燃嘅係大家嘅初衷，(應該)係追求自由、民主、公義嘅心啊！
香港人，集結！

再一次用我哋嘅行動、我哋嘅聲音，話俾每一個香港人，仲有呢個極權政府同佢嘅狗主子支共，同埋呢個世界知：
我哋香港人，
寧鳴而死，不默而生！

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
除咗口號 我仲有啲實際啲嘅
未敢忘記 不要放棄
我若放棄 誰衛我城

真．後記
小弟腦殘又無做好功課
知道應該要講嘅嘢一定係繁多不及備載
如有錯漏 多多包涵

推

雖然P牌無人權

照推10連玩撚完

都話P牌無人權
推推下自己都唔記得咗